[I/A] lord of dice 日版

幾好玩 有無巴打都有玩

Push

新手入坑

做到要打企鵝船長嗰個任
但係點先開到企鵝嗰關？
卡咗好耐

維修緊！！！

Full charge 個效果點先有..

成隊嘢總攻擊> 4000

呢隻滿左燈仔之後 下一次用佢會高攻左 所以可以話係一用就會發動